{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493363",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "황금두꺼비부대찌개"
    },
    "text": "黄金のヒキガエル (황금두꺼비부대찌개)\\n\n京畿道城南市盆唐区亭子洞159-1白宮プラザ1121-1号\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 11:00 ~ 21:30 , 土/日曜日休み , 24席 , 亭子洞に位置する「黄金のトゥッコビ」はグルメ店として有名だ。 この店は亭子洞のカフェ通りで見つけることができ、盆唐警察署の向かい側に位置している。 店の入口には放送出演した姿が画面キャプチャーでかかっている。 この店は放送で紹介されたほど有名で、昼休みに店を訪れるとウェイティングが必須だ。 亭子洞カフェ通りを歩き回る時、「黄金のドゥッコビ」に訪問してみるのも良い選択だと思う。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は「黄金のヒキガエル」です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は京畿道城南市盆唐区亭子洞159-1白宮プラザ1121-1号にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は11時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "この店は土曜日と日曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、この店は土曜日と日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "この店の席数は24席です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "この店はチゲ専門の韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は亭子洞のどの位置にありますか？",
            "answer": "この店は亭子洞のカフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような人気店ですか？",
            "answer": "この店は放送で紹介されたほどの有名なグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "この店を訪れる際にはウェイティングが必要ですか？",
            "answer": "はい、この店を訪れる際にはウェイティングが必要です。"
        },
        {
            "question": "亭子洞カフェ通りを歩き回る際にこの店を訪れることはおすすめですか？",
            "answer": "はい、亭子洞カフェ通りを歩き回る際にこの店を訪れることはおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 320
    }
}